好想去蒙古做湖軍

每次諗起日日無野做有錢收
仲可以對住大海 sor 係大湖

中國都有文化部

香港都有創科局

好似話7個船員得1個識游水

咁我去到應該會請我

瑞士都有湖軍

睇錯湘軍 心諗蒙古人幾時又佔領咗長江…